【最新】12港人案，李宇軒將被起訴3項控罪包括勾結外國勢力，案件今日稍後在法庭提堂

【最新】12港人案，李宇軒將被起訴3項控罪包括勾結外國勢力，案件今日稍後在法庭提堂

＊註：李手足正被隔離中，料不會出庭應訊。

支那港共集團

勾你老母咩

推

推推推

痴撚線

邊個區個庭

相關post:
1. 李子賢媽媽: 李子賢說不用律師 律師表示不可能不用 會再跟進 警方指蘋果破壞警隊形象

2. 12港人關注組︰李宇軒至今仍未聯絡家人

3. 12港人送中｜5人在港涉刑事案今提堂 全部缺席聆訊隔離檢疫 押至3月31日及4月8日再訊

4. 【#save12hkyouths】事隔三月 人少三名 鄒幸彤：「難都要行落去」

依家又認台灣係外國？

有律師未

乜撚都係外國勢力包括台灣

搵唔到, 等緊tg update

西九龍裁判法院

12名香港人潛逃事件，有其中8人本周一刑滿出獄，同日從深圳灣口岸被遣返回港，8人之中的其中一人「香港故事」成員李宇軒，因早前在港涉及觸犯勾結外國勢力而被捕，警方今早將落案起訴李宇軒1項勾結外國勢力罪、1項協助罪犯罪及1項管有火器及彈藥罪。案件下午解西九龍裁判法院提堂。由於李宇軒仍在強制隔離中、今午不會出庭應訊。

頭條新聞

pin

快過個網update
我search 都未有

警方今早將落案起訴李宇軒1項勾結外國勢力罪、1項協助罪犯罪及1項管有火器及彈藥罪
條條罪都重撚到咧

八人中除李宇軒外，其餘七人所涉案件昨日分別開庭處理被告歸押事宜，各人全部因強制檢疫未被送上法庭，五案分別押後至本月底或4月8日再訊。

點解要隔離
唔係有回港易咩

格硬屈啲罪名比佢地
人地犯大陸法都判完坐完 依家又再屈過

Push

又會唔會話唔洗律師

李子賢媽媽: 李子賢說不用律師 律師表示不可能不用 會再跟進 警方指蘋果破壞警隊形象

外國勢力 推

好快香港律師幫被告辯護
就會失去律師資格

彈藥...
咁應該排高院？

台灣算唔算外國勢力

佢呢三條罪一定係喇

台灣係外國又車中國一把

外國勢力應該同律師助理被控有關，即係doj 講佢地想去外國搞流亡政府+海外建軍

唉

台灣算外國勢力？

放心啦手足，我地會帶住你份心意一邊好嬲好嬲食黃店，一邊移民，最多到時日後出到境會請係公司做打雜

攞

唔想估, 同佢同日拉仲有周庭

有時間Retweet 下, tag: @andy_is_missing
#Save12hkyouths - Andy Li

律政司周天行: 29歲男涉指示李宇軒劉祖廸加入「攬炒團隊」勾結外國 黎智英Mark Simon幕後指揮

有follow, 但係其實佢要砌個台
可以單單都關事
成個構圖出曬嚟, 有埋上下線
同日被捕可以係一個台, 獨立一group 人咁睇
睇維基:

//8月10日，警方國安處以「勾結外國或者境外勢力危害國家安全及串謀欺詐」等罪名上門拘捕壹傳媒創辦人黎智英、黎的兒子黎見恩及黎耀恩、行政總裁張劍虹、營運總裁兼財務總裁周達權、行政總監黃偉強、壹傳媒動畫總經理吳達光等7人。身處海外的黎智英助手——美國人馬克‧西門（Mark Simon）則被警方通緝，成為繼朱牧民後第二位被警方以違反《港區國安法》通緝的非中國公民；他在社交網站貼文，公告黎智英涉嫌勾結外國勢力被捕的消息[319]。另外當天10時左右，約200名警員抵達將軍澳的蘋果日報大樓進行搜查。報社員工暫停工作，配合警方行動[320]。

同日稍後，警方再次拘捕3人，其中兩人分別是團體香港故事及前學民思潮成員，同時也是網上組織「我要攬炒」成員，他們涉嫌勾結外國勢力危害國家安全。其中1人是團體香港故事成員李宇軒被警方拘捕，他曾在去年區議會選舉邀請來自十個國家的專家來港視察選舉情況；另一名被捕者為前學民思潮成員李宗澤，他曾擔任前立法會議員游蕙禎的助理[321]。其後警方晚上再有行動，前香港眾志核心成員周庭的臉書貼文指稱，確認周庭根據《國安法》下「煽惑分裂」罪名於大埔被警方拘捕。在場律師指，警方正以一份8月6日發出的搜查令，在周庭住所進行搜索[322]。//

無莫需有?

我嬲住咁食黃店 支持李手足

屌屌屌屌